有冇人記得《決戰紫禁之巔》呢套戲？

其實選角幾好
張家輝好搶戲

屌 陸小鳳 點解要改名

咪係囉

八肢八肢半

其實套戲好似俾太少錢劉華 所以淨係拍咗幾日咁
伊健都唔好得去邊 佢嗰年拍咗五六套戲

張家輝因爲酬最低所以拍最幾嘢 佢先係套嘢男主

好似話陸小鳳三個字拎唔到版權

套戲麻麻
不過選角唔錯

西門慶加油！西門慶加油

無論睇幾多次都覺得龍龍九同公主應該係一對，點知

幾鍾意呢套戲，所以專登買隻碟

我覺得對劍客嘅描寫，拍得幾好

我幾鍾意呢套嘅西門吹雪係叻在識煮野食，所以能夠維持到生活

大蘿友
我鍾意呀

張家輝

天外飛仙～

日本仔度個版權

咩意思？

點解

西門加油西門加油
西門慶加油

D名都要斬件買？窮到咁

張家輝同佢八支半個條女好似好正
係咪大陸演員黎？

啊 啲燒餅...

好好食啊

係台灣演員天心

套片好撚垃圾, 將古龍小說最精彩的部分淡化哂....

其實ok喎，決戰前後本書最精彩係查案同埋陸小鳳送變色帶之嘛，決戰本身唔係重點，電影起碼拍到主角查案果part其實已經拍到主題，陸小鳳系列根本係偵探小說黎

不過我唔知點解原著要寫死公孫大娘，用左成本繡花大盜去寫左個同陸小鳳差唔多LV既女角色，之後係下一本書用幾行字寫死左佢

八肢半八肢八肢半八肢半八肢